＜品罩師＞一人N款好用既口罩

由1月戴到依家，試過咁多款口罩
個人覺得以下幾隻最好，高防透氣又貼面

1.Rib Laboratories

闊帶長戴耳仔都唔痛
夠貼面，Size啱啱好唔會太大

2. 超快適 成人版

最透氣最貼面係佢，但個闊帶彈力唔太夠
會feel到耳仔扯住扯住

3. 盾牌

暫時試左幾隻本土罩入面最舒服最貼面
係感覺有啲薄

各位品罩師有冇其他推薦

中衛雖則料唔差
但耳帶戴得耐會痛
同埋太大唔夠貼

perfetta條帶幾緊下
成日戴到耳仔痛

黃廠個質料太冧
用半日就要換，好易濕透
本土入面最想試下獅子山同Oxyair
但好難買

呢隻都帶過，覺得唔貼面同焗身

有冇 布口罩 介紹?
最好可以運動都用到...夠薄

白元
由疫情開始都只係戴佢

布口罩得咩，過濾唔夠喎
試下買換fliter個啲?
或者買個膠口罩托
係口罩下面會多啲空間呼吸

用過白元pro
但個托成日頂鬆個眼鏡就放棄左

之前買唔到

仲有好多毛毛

用過最好用係竹虎CP金屬鼻夾夠緊,貼面透氣戴全日耳仔都唔痛
圖網上搵

超快適最透氣
冬天用就得, 試下而家戴?焗到你生暗瘡就有

超快適買過一盒都用唔完送咗俾人,繩太短攪到耳仔甩皮

大J影片

朋友都覺正bor

超快好烔 仲要有陣味 白元竹虎超立綠有鐵線版最正

盾牌要罷 之前高峰期收起曬啲口罩唔出貨 等出邊缺口罩再炒價出貨

可以試下黃廠呢隻口罩

屈人寺，wiki wong, 實惠，protector 都幾好用，掛耳線又夠長又夠軟，可以更貼面
反而理的就真係一般…

公司派左一盒，自己無買過

protecter寬帶個隻好鬆

想試鬼佬果隻U-MASK

我見ASICS有隻跑步用既，不過爭好似下個月先出

protector 戴得耐耳仔會痛

諾翹口罩，可清洗20次， 透氣。

protector 一開袋有陣臭膠味

好舒服

點會透氣
問過白元 azfit ease 超立體 smartbasic vfit未

反而我覺得最舒服係bmc comdia 大盒又抵屌

Crosstex level2嗰隻口罩

屋企有 好撚焗

台灣森呼吸口罩

白元其實都幾好，主要因為內層係似紙質咁，唔會起毛，對敏感人士friendly。但真係太大，繩要綁一綁

Bmc真係好好用，耳仔唔痛又貼面又唔算太焗

邊到有得買黎試下

坐office冷氣位戴都焗到仆街喎
你同你朋友未試過其他罩咩?

宜家唔知 一月amzn jp買左3大盒

雖然焗但吸濕同埋上下有鐵線 都唔錯

Comdia係我戴過最垃圾既口罩
好辛苦用完一pack成盒掉左比人
極鞋會刮面

應該睇面形？我屋企+frd冇人投訴

超快適就係太貼面，好似成塊布come住塊面
焗到仆街

唔知呀，我媽同妹都用到敏感
我就淨係覺得好鞋
我老豆係唯一無投訴個個

3m 100枚又係鞋撚到仆街

fitty如果鐘意挺身口罩
cheap啲既7 days ex 其實好戴過silky touch more

未用過3m

見到盾牌已經唔使睇

此post已完

呢隻好舒服 洗完轉頭就乾

Halyard 用料夠厚
戴全日都濕透都唔會起毛頭

最好用一定係白元，滑，耳繩都幾C服，戴足成日都冇毛毛
Smart Basic既vfit都正，立體，冇鐵線但唔會好似超立體咁易跌

protector大陸野

有呀，反而覺得三次元最焗

我都係呢隻
好用過crosstex同halyard
唔捨得用

其實布口罩真係有效咩？認真問。我見好多人係街都有戴。

超立體真係好易跌
仲有一盒未開

白元快適 or 白元快適pro 係最爽既 無其他
超快適 好啱女士用(非夏天)

係囉，布唔係過濾唔到細菌咩
反而有得換濾紙個啲都多運動人士戴

唔好推啊屌你

超立體用左一個即刻九秒九讓左剩返個兩盒比人
垃圾來

V fit 正到仆街

Vfit真係好撚正！個cutting又貼面又唔會跌又唔痴嘴

得bef 我剩係敢用黎跑步
跑步用佢都抖到氣 算唔錯

我見上面有Ching 話仲可以洗翻重用。

一般布口罩用來防花粉果d，病毒細菌好似唔得。

所以想來學下嘢

Btw Watsons 口罩幾好用。

屈人寺最好，唔使煩

三次元焗到痴線！！！瘋狂出汗

超快適好用好多 後悔當初買太多三次元

白元真係最好.
超快我又覺得唔係d 人講到咁焗, 好貼面, 我覺得都唔錯

用緊，好貼面，但又唔會痴嘴

血盾不了

自己鍾意帶白元 (雖然耳帶長咗少少) 另外香港造嘅canuxi (唔肯定有冇串錯)都舒服

但三次元好貴，真係made in japan

普通白元好用好多, 試過n隻日本罩, 最後都係白元最好, 冬天就超快適

Presto

不如介紹下帶完口罩邊支洗面仲好
基本上冇一款帶完唔焗

盾牌都係送先會帶
淨睇質素係唔差
本土罩除左佢仲有冇其他廠係扁帶

但呢隻入面成日甩毛

驚俾人買曬？

緊到仆街，公司派到都唔撚拎

Medicom pro-lane relax

唔好用唔夠企身，又有毛

大碼有鐵線就ok, 可惜得袋裝又少貨

就係當初追post個個推三次元 個陣咁岩係日本 藥妝店買左好多 都要成5蚊個 feel到用料靚 耳仔唔會痛 又高保護性 但真係太焗

我宜家多數係疫情高峰先用

首選Halyard medicom都無佢咁靚

Mask X又靚又好戴

依家難買呀師兄

CSI戴到耳仔痛 出街出一陣先戴

我都係，得返5個，真係世界末日先會用

買唔到啦

所以點都唔會買，條仆街自己望吓理的點做啦

門市禮拜四返貨，我去親都買到

今朝荃灣新X城屈人寺有，但得童裝

vfit戴住黎跑都唔跌
仲唔會焗死

Oxyair會甩鐵絲，不了

呢隻要每期咁買🤔
見佢分6個月9個月咁

你拎2款出左名焗既款黎比較
三次元5層，好難唔焗

其實有，有d戴住黎跑都唔辛苦

三次元有五層

我想入手但次次都miss左

最鐘意用FITTY

盾版係幾正既, 但之前太撚貴,

有無介紹?thz

有冇邊啲口罩冇咁鬆 中童又太緊

我戴白元同smartbasic既vfit都跑到

因為唔夠貨 有時限時係個網到買

仲有兩盒，夏天真係唔撚用

中童版既白元
條繩長過一般中童口罩

UNICHARM超立體
用完佢用返普通外科口罩勁焗
佢條帶係不織布,so far 帶成日都唔會耳仔痛

超立體一定係最正又舒服
所以好難搶

超快適超立體太高防，真心好焗

用左一盒未試過
戴落其實幾舒服

有部分產品唔夠勁阻飛沫

Savewo 3D

Medicom 白色嗰隻超正 已經買唔到有冇人知邊度有得買

屈臣氏lv 透氣又貼面

尾水在日馬買的 medicom level 1
個cutting你唱歌都唔會移位 而且條金屬條粗幼硬度剛好
用晒試下其他香港mask先知medicom係好野

超立體都焗？

推盾牌，此Post已完。

PR狗咪再扮

台灣順易利最撚正

Same 到依家但仲未用完 個時買平均一蚊隻仲要獨立包裝 買黎炒嘅話上咗樓了

白元最透氣,不過有少少鬆
fitty質地軟D滑D
bmc焗到郁多少少都呼吸有問題
Presto幾抵玩,又有兩條鐵線
超快適好貼面包得好好

超立體真係正
但完全搵唔到邊到有得賣

有冇舒服嘅牌子出S size細少少啱女仔用?
戴正常碼嘅包埋對眼 而家用緊豬

中童罩得唔得？

bmc真心焗同偏細

Beesure

medicom啦

超立體耳仔真係唔會痛

記得個時d人排盾牌個期
有個post d人仲話盾牌有罩賣岀嚟好好
我話佢血饅，比人係咁插
點解而家轉晒風向

屈仔有出細碼咩

但超立體好易跌
所以盾牌賣哂俾啲公司
出面未見過有得買

哩幾隻品質ok嗎？

新年前喺屈臣氏買嘅深藍色盒日本牌子最好用

有，113一盒

科卓出左個救世口罩 外形似KF94

都幾好用

係個價錢會比外科口罩貴少少（149/30個）

有冇人用過KF94
見屈仔成日有賣

Crosstex,Medicom,白元
其他都係辣殺

係 一講嘢就會跌下跌下
不過有盒50個嘅係到所以用埋先

個時風向係人地欠咗你咩
其他罩炒到三百，佢賣百五已經好好

盾牌根本就係血饅
賣到幾撚7 貴
HOLD 撚起晒D 貨

呢隻用過
佢有一批個面係粗糙啲 焗少少

你睇呢度一見負評就知
無睇內文見到盾就負皮
同埋超立體鐵線屈仔仲有賣
但一定要夾搓手液先買到

用過好多隻日馬罩，最舒服係18cm fitty

所以我咪覺得奇怪
因為個時我係見到連登嘅post撐盾牌

我係日馬買，隔唔中就有
超快適同超立體都有

個人覺得焗，但係好抵用，size夠大闊臉男都合適

真心唔係好透氣

我最睇重個罩條鐵/鋁線會唔會太硬，用得耐彈返轉頭唔貼鼻，同埋戴上面個罩會唔會顯得好細（我面闊）

推介：
Medicom Dr Protect
Goodmask Nano Mask
Oxyair Mask

狗也不屌類：
Protector
BYD Care (其實未用過，不過見到個brand已經唔開胃)
Goodmask 99% Level 3

鐵線版焗到西
個質料同n95個d差唔多

大熱天時帶，厚到好似窒息

其實K Kwong自家驗既方法係咪最work?
諗緊洗唔洗買埋放大鏡驗

其實你扯鬆條帶先用會好好多

Medicom 用哂

有無人用過阿蘇製藥口罩
好舒服

有冇中童口罩介紹
用成人口罩會太大
但又唔太搵到中童口罩

Medicome

個時好彩係日本Amazon買到一盒藍色，一個綠色presto。都幾好用，起碼用得放心

之後無follow,而家係咪已經無得係Amazon買？

Protector

每次見到呢款都覺得好似M巾 由其是全白

九巴罩
又平又舒服 又唔會甩毛 橡筋都適中緊度

我日本買返黎包超立仲貴過屈仔超立

慢0牌黎架Ching

3m 7501

yes 個質地又soft 又透氣
長戴都唔會痛

Medicom pro lan relax 女裝 不過係粉紅色

Medicom

科卓

但幾好戴 不過有啲貴

中童啦，我都用緊中童

有白色嫁

超立體藍有鋼線
無得輸

救救

點買

有無條女ig

仲要夠平

其實市面上係咪得依間廠 係用依個設計 ?

成日見到啲靚女用依款 M 巾口罩

跑完大半個鐘返去就扔都唔肉赤

之前係日本Amazon買，而家好似無左

好鍾意, 但就黎用晒

未呀
邊度有得賣呀
我要湊仔唔方便排隊thx

乜唔係KF94都係咁樣咩？

想問吓超快適換咗新盒之後係咪有假嘢？
我前排喺銅鑼灣見到賣$230
但同舖台灣罩賣$250
但三次元一路高企$300-$400
呢兩款都要冬天先用到
夏天試過去醫院用
出門口落到大堂已經出汗

有都好貴 香港又有假

唔同，N95試過1860 8210，R95 8247
入面層戴耐左變絨毛，個下先真係超焗

咁你要試下呢隻，焗過用布口罩

不過dr kwok 話呢隻麻麻

不了，快點熱完用返RZ Mask算

松本清粉紅

但之前唔係吹奏？

隻料太「諗」 唔太鐘意

唔覺喔，咁你試試MaskLab囉，都係平靚正

好用 但包裝勁hea

但佢做左呢單野之後 唔會再幫襯

Medicom relax

原來咁狗

買台灣口罩/本地黃廠仲好

用緊呢隻
透氣 闊帶

之前搶唔到 呢隻真係未見過負評

真

識貨
買過一盒之後買唔到

中衛淺綠色款個隻
內層係紙質唔會起毛
透氣到好似冇戴咁有啲驚

搶唔到

識貨
貼面唔在講,點樣講嘢都唔走位
Pro Lane Level 1 已經夠做

Goodmask 納米同 99% Level 3 真係咁大分別?

Kizuna

Medicom
白元
Pestro
超快適
屈仔

白元唔敢再用 得番兩包 勁正

最簡單既就係屈人寺口罩, 唔算貴但方便買到, 樓下百佳就有, 而且買既人唔到, 成日收工都有庫存, D廢佬阿婆覺得2.4/1個好貴, 寧可去買D 1蚊/1個口罩, 我真心覺得而家做1蚊1個既都係假貨, 因為成本都貴過未爆武肺之前

1. Elleair
2. medicom
3. topvalue
4. 屈記
5. Nepia🐧
6. Tri-care

Elleair同medicom真係無得輸🙌🏻

可能我嗰盒Goodmask 99 Lv 3係早期出品，條鐵線同Protector條鐵線一樣咁硬咁垃圾，啲車工同大陸啲老翻睇落差無幾

屌我訂咗10盒要9月30先有

係喎, 原來啲女戴 KF94

佢係唯一一間用呢條女做封面設計

白元 OR 藍盒FITTY

盾牌戴到耳仔勁痛 垃撚圾

識貨 正係pro lane level 1.
水尾個陣唔駛400 yen.. 未計運

琴日行過幾間都大貨

屯門友

屈人寺最舒服唔係講笑

朋友做百佳每個月都有一盒

藍盒fitty 同獨立100果隻有冇分別？
買唔到藍盒

差d想屌
你有野要真係搵我，我可能有

應該無假野

有冇人試過Masklab?
見到隻海軍藍好想試下

藍盒fitty你講緊silky touch more?
100個隻我估你講緊7days ？
Silky touch more舒服好多

我又ok喎
crosstex就真係甩毛

用緊，幾好，同屈人寺差唔多

屌，屈人寺門市大把level3

日日係for捕佢發售日期

fb

門市買啦，大把貨，唔使等運到

但我fb page見佢得網上預售...

我啱先先係門市拎咗早幾日係app到訂嘅嗰一盒，去到門口就見成棟屈人寺Level3口罩，仲要無寫限買一盒。

又多顏色揀

之前傳過有溝假貨 最短缺嗰期

去amazon jp買

覺得Tri-care有d焗

仲未搵到一隻係適合自己
好多都 耳仔條繩好鬆
要打個結先至包得實
但打咗結又搞到耳仔好痛
唔打結下爬又鬆哂出嚟 漏風

用中童size

用口罩耳帶啦
fb：108c 有
都係黃

你應該面細

戴過medicom超正 但係依家邊度仲有得買

屋企仲有幾盒

屋企有呢隻

好野黎，但買唔返了

呢隻正

用緊呢隻中童款
個耳帶夠長
薄身唔焗
好岩夏天用

Aeon買？
得閒可唔可以幫我睇吓呢款有冇